元朗豐年選區 選舉助理不斷放H前入

屌 好撚唔公平 憑咩後生要排廢老有fast pass
有冇手足知道可唔可以投訴

理性討論

係今日後生仔太多

老人家條隊吉曬

佢係咁放後生入去都冇用㗎

第一次投票?
入面跟字母分10條隊架
YZ條龍多人咪唔放囉

真我果邊老人區反而K打後條隊係咁放人上

投票不嬲係咁，唔同字頭分隊放人。入面坐住一堆對身份證嘅人手一份，你同字頭嘅全衝晒入去輪姦一個要佢係咁搵都冇意思🤣🤣🤣🤣Z同Y應該要排到飽....

利申 岩岩投完
見到YZ 條隊拖慢黎做 其他隊好撚快

但攞完選票仲要排投票間投票咪都係慢過其他人
投票間吉哂放人入就話合理姐

柴灣某區一樣情況

咁分純粹係方便對身份証
樓主太敏感

H少人咪不斷入，我今朝8點到票站，本身Y，Z係1條隊，變到Y,Z要分隊
H條隊空晒

傳有票站職員安排長者優先入票站投票，但都比排隊市民喝止，請告知其他選區，如有此情況，一定要出聲，唔好比長者有優先投票，投票要公平，沒有優先權

元朗好多後生 唔好氣餒